/* 
  Localizable.strings
*/

"graphSegmentFormat" = "%1.2f, %1.2f, %1.2f"; // Format string for accessibility text for last x, y, z values added.

"Monitor" = "监测";
"Local Control" = "本体控制";
"Group Control" = "同步控制";
"Remote Sync" = "远程同步";
"Monitor will be automatically remoted to other devices." = "监测将自动与其他设备同步";
"Status Of Record" = "等待记录";
"Started Recording at:" = "开始记录：";
"Stopped Recording at:" = "终止记录：";
"Buffer" = "开始预警";
"Start Buffer" = "开始预警";
"Stop Buffer" = "终止预警";
"Buffering" = "预警中";
"Record" = "开始记录";
"Start Record" = "开始记录";
"Stop Record" = "终止记录";
"Recording" = "记录中";
"Remote Buffer" = "远程预警";
"Remote Record" = "远程记录";

"SandBox" = "本地";
"longitude" = "经度";
"latitude" = "纬度";
"Actual Sampling Rate" = "实际采样频率";
"Frequency (Hz)" = "频率 (Hz)";
"Amplitude (gal/Hz)" = "振幅 (gal/Hz)";
"Time (secs)" = "时间 (secs)";
"acc (gal)" = "加速度 (gal)";
"angle (degrees)" = "角度 (degrees)";
"X Direction" = "X 向量";
"Y Direction" = "Y 向量";
"Z Direction" = "Z 向量";

"Cloud" = "云端";
"Cloud Settings" = "设置";

"Triggered Data" = "触发数据";
"Recorded Data" = "记录数据";
"Status Info" = "状态信息";
"Supporting Files" = "支持文件";
"Record Parameters" = "记录参数";

"Force Remote Stop Info" = "远程强行终止";
"Force Remote Start Info" = "远程强行开始";
"Triggered Info" = "触发信息";
"Remote Stop Info" = "远程终止记录";
"Remote Start Info" = "远程开始记录";

"This will be used to obtain or track your location." = "我们需要通过您的地理位置信息获取您周边的相关数据。";
